究竟係我唔夠愛佢 定佢唔夠愛我？

最近成日都有啲忽冷忽熱既感覺
好似成日都冇乜安全感（可能佢多Ex多兵
成日都嘈交 三唔埋兩日就嘈
試過嘈到分手 點知分手又係佢講 搵返我既又係佢
有咩方法先唔會咁？

分手

愛佢就堅持行落去

諗清楚係咪要咁落去哂大家時間
諗清楚自己係咪愛佢
諗清楚如果冇左佢你會點